<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
  <channel>
    <title>Аренда интерактивного стола | Создание и разработка контента</title>
    <link>https://interaktivnyy-stol.ru</link>
    <description>Интерактивные столы с сенсорной панелью на выставки, презентации или промо мероприятия. Разработка приложений и создание контента с 2D и 3D графикой для тач столов.</description>
    <language>ru</language>

    <item turbo="true">
      <title>Бесшовная стена на мероприятие в гостинице</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/1</link>
      <pubDate>28-09-21</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Бесшовная стена на мероприятие в гостинице</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/besshovnaja-videostena-na-meroprijatie-v-gostinnice.jpg" alt="Бесшовная видеостена"/></figure> 
          </header>
          <p>Для презентации нового проекта может использоваться бесшовная стена на мероприятие в гостинице. Установив ее в зоне лобби можно добиться максимального охвата потенциальных клиентов. Такое оборудование также успешно используется в конференц залах при проведении выставок, семинаров и других обучающих мероприятий.</p> 
          <p>На бесшовной стене могут транслироваться видеоролики или фотофрагменты. Экран одинаково подходит для передачи цельной картинки или одновременного показа нескольких изображений.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Видеостена для презентации новой коллекции Adidas</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/2</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Видеостена для презентации новой коллекции Adidas</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/videostena-dlja-prezentacii-novoj-kollekcii-adidas-.jpg" alt="Видеостена для презентации"/></figure> 
          </header>
          <p>Для проведения презентации новой коллекции Adidas была использована видеостена. Оборудование привлекало внимание каждого участника выставки. Максимально четкая светопередача и качество изображения не оставило равнодушными поклонников спортивного бренда.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Звуковое оборудование на концерт
</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/3</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Звуковое оборудование на концерт</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/zvukovoe-oborudovanie-na-koncert.jpg" alt="Звуковое оборудование"/></figure> 
          </header>
          <p>Эффект, который произведут артисты на выступлении, напрямую зависит от используемого оборудования. Специалисты убеждены, что лучше использовать установки, подходящие для определенной площади в крытых помещениях или на улице.</p>
          <p>Арендуемое звуковое оборудование на концерт максимально четко воспроизводит звук, создавая непередаваемую атмосферу, эффект присутствия. Аренда включает доставку, монтаж, настройку и демонтаж после завершения праздника. Состав комплекта обговаривается индивидуально и зависит от пожеланий артистов.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Интерактивный стол на промо событие</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/4</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Интерактивный стол на промо событие</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/interaktivnyj-stol-na-promo-sobytie.jpg" alt="Интерактивный стол"/></figure> 
          </header>
          <p>При проведении промо мероприятия важно донести до участников максимальное количество полезной информации. Чтобы предоставить их в наиболее доступной форме, можно использовать интерактивный стол на промо событие.</p>
          
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Новогодний корпоратив с играми на плазме</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/5</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Новогодний корпоратив с играми на плазме</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/novogodnij-korporativ-s-igrami-na-plazme.jpg" alt="Новогодний корпоратив"/></figure> 
          </header>
          <p>Приближение Нового года в каждом коллективе отмечается по-разному. Если сотрудники увлекаются компьютерными играми, интересным решением будет организовать новогодний корпоратив с играми на плазме.</p>
          <p>Аренда оборудования включает доставку и установку плазменного экрана и приставки с комплектом игр. Ассортимент можно заранее обсудить при согласовании условий аренды.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Огромный дисплей для турнира по FIFA 21</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/6</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Огромный дисплей для турнира по FIFA 21</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/besshovnaja-videostena-na-meroprijatie-v-gostinnice.jpg" alt="Огронмый дисплей"/></figure> 
          </header>
          <p>Для проведения турнира по многим полюбившейся FIFA 21 использовался огромный дисплей. Для установки оборудования предъявляются минимальные требования. Однако, результат превзошел все ожидания.</p>
          <p>Изображение отличного качества дает эффект полного погружения в процесс игры. Остается только своевременно управлять джойстиком и наслаждаться ходом событий на экране.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Плазмы на стойке на ивент мероприятие</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/7</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Плазмы на стойке на ивент мероприятие</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/plazmy-na-stojke-na-ivent-meroprijatie.jpg" alt="Плазма на стойке"/></figure> 
          </header>
          <p>Чтобы организовать мероприятие максимально презентабельно, можно использовать плазмы на стойке на ивент мероприятие. На экраны может транслироваться абсолютно любая информация: интересные факты о компании, особенности продвигаемой продукции, кадры из жизни сотрудников. Если речь идет о семейном празднике, на плазменные панели можно загрузить кадры, представленные виновниками торжества или гостями.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Предоставили LED экран для онлайн трансляции</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/8</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Предоставили LED экран для онлайн трансляции</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/predostavili-led-ekran-dlja-onlajn-transljacii.jpg" alt="Предоставили LED экран"/></figure> 
          </header>
          <p>Современные технологии позволяют проводить встречи со спикерами независимо от их территориального расположения. Онлайн трансляция – это уникальная возможность организовать встречу с человеком, который не может по тем или иным причинам выступать в зрительном зале.</p>
          <p>Мы предоставили LED экран для онлайн трансляции и создали эффект присутствия лектора. Гости смогли удобно расположиться в зале, а после окончания выступления задать интересующие вопросы. Во время всего мероприятия велась запись, что позволит пересмотреть наиболее яркие моменты позже.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Световое оборудование для сцены</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/9</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Световое оборудование для сцены</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/svetovoe-oborudovanie-dlja-sceny.jpg" alt="Световое оборудование"/></figure> 
          </header>
          <p>Сделать выступление максимально эффектным поможет качественное световое оборудование для сцены. Достаточное количество осветительных элементов в сочетании с продуманным музыкальным сопровождением позволяют передать атмосферу праздника даже зрителям, максимально удаленным от сцены.</p>
          <p>В аренду светового оборудования входит монтаж и демонтаж, а также услуги специалиста, который будет управлять устройствами и при необходимости решать возникающие вопросы. При заказе индивидуально обсуждается комплектность, а также возможность использования дополнительных световых эффектов.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>

    <item turbo="true">
      <title>Тач панель для отправки фото и видео на почту</title>
      <link>http://arenda-plazm77/news/4</link>
      <pubDate>2021-09-28</pubDate>
      <author>Arenda plazm</author>
      <yandex:related/>
      <turbo:content>
        <![CDATA[
          <header> 
            <h1>Тач панель для отправки фото и видео на почту</h1> 
            <figure> <img src="https://interaktivnyy-stol.ru/assets/images2/tach-panel-dlja-otpravki-foto-i-video-na-pochtu.jpg" alt="Тач панель"/></figure> 
          </header>
          <p>Идеальное решение для корпоративов и масштабных праздников – тач панель для отправки фото и видео на почту. Гости могут находить интересные снимки и одним движением руки отправлять их на свою электронку.</p>
          <p>Тач панель незаменима при проведении выставок и презентаций, где важно предоставить гостям возможность сохранять интересующую информацию и при необходимости делиться ей с друзьями и коллегами.</p>
          <p>Оборудование не занимает много места и требует минимальной настройки для корректного функционирования.</p>
        ]]>
      </turbo:content>
    </item>
  </channel>
</rss>
